爸爸） 假月經問題

上個月條女13黎m
之後都keep住有搞野 有用套
今個月條女13黎m
但係佢話好似冇以前咁多仲有少少啡色
Google過 好驚做爸爸

呢鋪仆街

爸爸，唔好唔要我呀

利申 兩個加埋搵30k 2個都20 識左5年幾

好撚驚 google完

爸爸

見血就得啦

飲咗凍野咋嘛

驚大胎咪驗孕囉 萬寧都有驗孕棒買啦

九成係月經失調，我條女之前兩三個月先黎m
如果你驚就買支驗孕棒試下

佢就算有黎都係得幾滴

我個樣似驗孕棒咩

認真答, 驗左先

我條女一般40日黎一次, 每次6,7日

11月30黎完, 正常1月10左右先再黎
點知12月15又黎多次, 啡d少d, 黎左3日
跟住點知1月15又黎多次...

去睇醫生, 話應該係失調
如果下個月再係咁就轉介專科

漏左, 扑野一直外射無帶套

呢次真係爸爸了

有m 到仲點會有bb
咁大個人仲咁多幻想

我除咗講恭喜之外，都唔知應該講乜嘢好

真係中左
2個都20 拍左6年拖
我搵緊18k 佢搵緊11k
冇父幹

玩撚猿

冇錢唔好學人扑野

一次半次冇用